<!---------------------------->
<!-- multilingual suffix: en, eu, es -->
<!-- no suffix: eu -->
<!---------------------------->
<!-- Multilingual readme using: https://pypi.org/project/mmg/ -->
<!-- command to convert: mmg *.base.md -->
<!-- [eu] -->
# Mondragon Unibertsitatea - Software eta Sistemen Ingeniaritza

<!-- [es] -->
# Mondragon Unibertsitatea - Ingeniería del Software y Sistemas

<!-- [en] -->
# Mondragon University - Software & System Engineering

<!-- [common] -->
[eu](README.md) | [es](README.es.md) | [en](README.en.md)

<!-- [eu] -->
Hau Mondragon Unibertsitateako [*Software eta Sistemen Ingeniaritza* ikerketa taldeko](https://www.mondragon.edu/eu/ikerketa-transferentzia/ingeniaritza-teknologia/ikerketa-transferentzia-taldeak/-/mu-inv-mapping/grupo/ingenieria-del-sw-y-sistemas) git biltegia da.

Ordezko biltegiak:

<!-- [es] -->
Este es el repositorio git del [grupo de investigación de *Ingeniería del Software y Sistemas*](https://www.mondragon.edu/es/investigacion/ingenieria-tecnologia/grupos-investigacion-transferencia/-/mu-inv-mapping/grupo/ingenieria-del-sw-y-sistemas) de Mondragon Unibertsitatea.

Repositorios alternativos:

<!-- [en] -->
This is the git repository of the [*Software and Systems Engineering* research group](https://www.mondragon.edu/en/research-transfer/engineering-technology/research-and-transfer-groups/-/mu-inv-mapping/grupo/ingenieria-del-sw-y-sistemas) at Mondragon University.

All repositories:

<!-- [common] -->
- [GitHub](https://github.com/mu-sse)
- [GitLab](https://gitlab.com/mu-sse)
